5仔幾時可以有番啲出息

60蚊果陣入左幾手
40蚊諗住都見底 入左幾手
37蚊 諗住真係最底 入多十手
想問下幾時先番到家鄉

有排

坐唔緊要 最緊要唔好再跌

寫埋入遺囑 留比個孫

又炒3.5萬人了, 再尋底

今次起碼見25蚊

60幾蚊個時每日都叫家母放走呢隻閪野
當我發Up風 喺度話好高息呀

有息派先算啦

點解？
少咗開支，炒冗員，又贏

你咁樣同希望中国民主化有咩分別

Long put hsbc真係fat fat

果陣跌到70幾蚊公司有個廢老喺度日日呻
我咪叫佢放晒佢止蝕
佢唔肯，話佢百幾蚊買唔想蝕反正有息收
之後我發覺成間公司d人都on99，遞信走人
而家唔知佢點

睇佢個情況下年會有既
但個價就唔使諗住

國安法立咗之後仲會升？

下世

如果持有匯豐15年會係咁

留返俾個孫如果未執笠既話

正傻仔

明明半年前都係60蚊

班膠層似想做到佢市值大跌跟住比支資收購你諗你

巴打咩apps黎

我美團170放左 啲錢入哂5仔 諗住博一鋪

炒先會升

果日升完 即跌番

十合一個時

巴打，可否影個總收益黎參考下

紙倉?

ticker

係

下半年會唔會派番息
回到家鄉我即走啦

5仔搏翻生
不如買恒生好過
而家個仔養番老母轉頭

講到明今年頭3季都唔會派
等2021年2月個次公佈
仲有成8個月先知派唔派番

直頭當 write off 左

派都可能減息, 可能又跌啲

仲入5仔

你有買美團既智慧 點解會咁蠢去左買匯豐?

想回家鄉

唔洗諗起碼坐2年
沽晒佢食餐好既好過

你想唔想聽我講句真話？

坐都唔係問題 其實我都係當草下錢

入左5仔 有咩真話未聽過

買5號仔不如買中資好過

仲唔買返隻熊仔做對沖

有咩推介
美團放左手了 唔敢入

儲錢就不如買etf啦
你知唔知長揸個股係高風險操作，選錯股就輸身家

其實依家算係一個3底既形勢，好大機會會上返去，所以我覺得依家有貨既就睇定少少，唔洗太過心急放

穿40已經好難再高,就算蝕錢都要走.

個個都係咁諗 你話升唔升

回到家鄉就會爆升
我驚你到時又唔想走

咁又係 見佢08 12 都要成年先上番去

依加又低息 係個環境搞到佢咁姐
唯有咁諗

呢次我撐你！人棄我取，又係大藍籌，咁多人輸咗錢，也是低位，好波

$37 入咗10手

到時變廢紙

希望生生性性

今年都無運行，派息係買5號最大既原因

入完唔好上連燈得啦
聽班口水倉股神講真係哂氣

幾時變仙股

乜睇圖係用前復權黎睇架咩？

我都hold過5號仔4年
4年派息，48蚊買，累跌到41蚊放走，當中錯過好多賣貨走人機會
相信中英美夾擊，都冇咩前景。依家擺明奶共。
如果要買中資銀行股，咁點解唔直接買4大行，佢地喺香港以後仲有市場啦(政治現實)。匯豐擺到明係棄卒，華為單野有排同佢計。
當一隻股票，長期下跌，最緊要認輸
1. 蝕就蝕緊
2. 仲有機會成本，好明顯5號仔係較差投資選項
3. 科技年代，買傳統銀行股，係廢老所為正常資金都追逐fintech

d人成日搏佢升返d，但當佢升返個陣，買其他既回報應該好過佢好多

唔明，點樣前復權

公司有出色唔等於股價會大升

估計會維持番USD.51 始終冇派成年
反而上唔上得番60以上先係問題

可能要等多幾年

你張圖2007年都冇$150 ，咪即係當年股價扣左息（前復權）。

簡單講即係你用張計埋息既圖都睇一間近2季先開始唔派息既公司，我覺得未必準。

5仔咁多年黎都派息你用呢張圖理論上差唔遠，但係佢最近2次先黎唔派息，所以如果當佢照派其實仲要插多$2.42，就可能穿左你條線。

5號風水陣巳破
止蝕買其他賺番好過等佢升

不斷做short call擋

向下穿咁點

點用佢記收息數？

巴打 多謝你比信心我
就信埋佢今次
08 12年都過到 無理由今次會仆街

美國仲未講點制裁匯豐，消息一出實再跌多棍

有個股息添加位

是但入任何一隻都比佢好啦

仆街 跌破70

收息都收左25萬

得罪講句，買建行都好過匯豐啦

情況同你差唔多 岩岩36.95入左4手
越跌越入

跌就跌最多
升就升最少

廢老股黎

好多老散頂住
最啱做sp
利申: iv 大個期做咗兩轉

換殼果時

$49 20手

仆街 又跌

係我睇錯前復權

再唔止蝕就到20蚊㗎喇

戇鳩 大市咁升 佢就係到磨

不知何年何月

GG

出年派番息 股價就唔係咁計
個個月all in 0005

舊年$60入咗幾萬貨
真係要對住張枱角大大力揼個春袋

其實好慘

背後做野搞中共, 又要比中共屌

表面迎合下又比手足搞

我係佢就投抗

兩頭唔係人，就執咁

你幾時有返d出息 仲繼續買5

咁既息率，好難。

好彩臨尾升番小小

下世小心啲～

匯控買來真係比人昆錢...